林鄭將於今日11點15分見傳媒

各地區連儂牆要人，文宣大量要大解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

做乜9

見記者多數廢up

又黎鳩up

up完又up，切腹啦屌你

個市又要跌

又話死上廣西
E家又開記招

辭職

問831

我宣佈今日晏晝起會上廣西一日遊

cls!!! 柒婆又出黎妖言惑眾

咁撚柒勤力？ 你噏乜柒都冇人會理你
除非答應哂五大訴求

尋日6點唔見 依家先黎見

高招 少少中計添
琴日出片講到199→我地急忙做文宣對外反駁→今日出黎反反駁→企圖令我地係撤回條例上站唔住腳→然後我地就會focus其他野好似貪得無厭咁

坐膠鐵

下午去

可能發現美國都唔係好信佢，所以又出黎講大話

有野唔一次講清楚 成日開記者會

有無人解釋下點解要急住琴晚撤回？
今日都見記者

又出黎7?

應該係改口話唔係動議，轉返做宣布撤回。跟住重申太監會係有L用

出來尻講，見來做乜

見你地唔收貨 撤回返尋日既撤回

佢又唔知諗到啲乜屎野撚記者

好撚煩

係咪出黎話自己終於敢去剪頭髮

又見？
都好
又點火

預佢12點見傳媒至岩

睇下佢啲頭髮長定短先

緊急法未

走撚開啦八婆

頭髮急急長

係就好
証明佢真係彈弓手

機場見傳媒

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

99

831冚唔到？

記者問831啦

睇下頭髮係咪真係長左先

一定要jer住831黎問
問到佢體無完膚

香港屠婦
千古罪人

留名等睇遲到

琴日去咗駁髮

美國議員表示只係撤唔夠，林鄭又出黎偽術，一定會話溝通，唔洗過條例！老閪都要過

林鄭：sorry,琴日飲大左,當我冇講過

9up 9up

狗蛾上廣西

佢今日見係因為要等埋 cctv 環球時報之類嘅共媒記者落黎香港

陣間問答環節流程
第1條 共媒
第2條 中立
第3條 英文
第4條 共媒

然後轉身走人

睇髮型

眾議院議長佩洛西表明會推進《香港人權與民主法案》的立法工作。她發表聲明稱，歡迎撤回修例的決定，但要完全實現一國兩制所保障的權利仍有很多工作要做，認為香港人值得擁有公正、真正的自治及免於恐懼的自由，這也是香港人長期以來勇敢所爭取的。

估下佢講乜先:

不會成立獨立調查委員會
已回應訴求
支持警方

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

無放消息出黎即係又講系野，可以唔洗睇

廣西燒味

[black]有內部消息指：林鄭會解釋頭髮長度不一的問題[/black]

要提維園開槍，依加係咪反恐？

含撚啦柒婆

點呀又，煩閪

屌你 831咩事答到未啊

一定遲到既佢

手足們 夠啦 頂唔順

見乜鳩呀 五大訴求呀
唔撚係你見完就會當做撚左

撤回後可以出門set頭,精神爽利

林鄭會話段影片係假既

尋日嘅係中聯辦安排
今日嘅就淋病自己安排

中共係咪琴日買完牛依家想轉買熊

文宣組請幫手
林奠根本無誠意解問題
琴日講會撤回, 擺到明係試水溫
發現唔WORK, 今次肯定係唔知諗緊咩招數
請提早提醒美國議員, 林奠好識得 play with words, 唔好輕易上當
一日未清算黑警, 還香港人公道, 香港人權都係嚴重被踐踏
民主人權法案一定要通過

五大訴求, 缺一不可
香港人, 加油

留意頭髮

因為知道上廣西會被車禍，出嚟見大家最後一面！

諗定都得，集中講佢冇誠意，無能力亦無意願阻止警察暴力，白衣恐怖分子就仔細檢查證據，示威者鳩告暴動等等

為左死兜一陣長髮出場
建議可參考姐姐個頭

想點？佢唔係北上開會咩？

即 11:35

尋日因為照稿讀唔做得live只可以錄影 順便試下水温

推到記者問831

不過佢應該都話要交返比醫管局

撤回琴日個撤回

唔係要坐洗頭艇上廣西咩?
臨終又有野講?

又見
記者表示

可以睇下佢個頭同尋日有乜唔同

睇下pat陰有冇短到

點解依3單殺人事件可以瞞天過海，到依刻至少可以瞞咗5日，中共好可怕

遲到幾多 連準時都唔識 學咩人管治香港

林鄭錄音犯了中國政治大忌

睇完呢篇文
應該係遺言
一去無回頭
撞車戴妃咁死

睇佢又西面
琴日扮喊今日要攞返個彩

屌那星，佢應該係準備抽女義士水，貓哭老鼠，扮慈悲，扮軟化。

林奠 : 我唔想俾人制裁唷！

頭髮

繼續分化

冇野好講啦

太子站被打市民有死亡證未

睇下d頭髮長左幾多先

姐姐：

緊急法？

"我雖然係殺撚左你全家 但係我已經真誠道左歉啦 年輕人你係咪要迫撚死我先安樂啊"

定時間又遲到，就算講都係講同一樣野
咁不如定實個時間重播咪得囉

出得嚟咁密搏乜？

冇人想見你條八婆啊

多數出得尼講都係想掩飾太子單野

仲未去廣西咩

佢恐嚇或禁錮不肯就範既家屬，所有接觸過死者既都可能同一遭遇。 根本無人可以出黎做證。

［公投］一陣林奠記者會恤左髮未？

bingo

記者去查啦，網民自發去查啦。網上好多資料。

遺言

遲早爆出嚟，隱瞞班人一齊攬炒

查既人都可能會有危險

點解決陳同佳案

公開剖腹自盡先好出嚟啦屌你老母

唔信憑網民力量會查唔到囉，只係時間問題。但一查出爆大鑊，就所有隱瞞人士都攬炒，要追究知情不報法律責任

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

一定要追究到底

可唔可比記者休息下????你呢D垃圾記者會有閪用呀

即係11點45分啦

留名睇的水有冇變長

政府新聞處公布，行政長官林鄭月娥將於上午11時15分在行政長官辦公室地下大堂會見傳媒。

唔知11:30出黎未呢

要check下係咪特工假扮

其實好簡單 反正都露左樣 叫番果3個小朋友出黎咪得

佢又想沖淡件事
但我哋永遠不會忘記

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

唔係死左啦咩

人肉錄音機？

林鄭：我上廣西喇！香港既朋友唔使太掛住我。過幾日見

屌你老母快撚啲返上去死，唔好死返落黎

索性返屋企瞓覺算啦
講啲嘢都冇撚用

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

銀髮族

都係果幾樣野,算把啦

估下遲到幾耐好過

仲有9分鐘
不過未計遲到

Bingo Time! !

又咪出來強烈譴責暴力 破壞
之後又話釋出善意 建立溝通平台 落區

收到消息今次會第一次直播同全香港市民講聲早晨
一直維持直到下任特首

對佢講嘅任何嘢都持懷疑態度

留名遲到

831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831

831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831
831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831
831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831
831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831
831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831831

831黑警係咪打死左人？
你條八婆好同我地交代清楚

港交所比人搞緊
落唔到貨
D時間有冇咁準

Bingo card 又出動

記者仲早過佢 檢討下 有誠意就早D出現

咪又講我要整大台
屈你地班人五大訴求可以袋住先

BINGO紙準備

BTW林奠我屌你老母！九條人命呀！

無link?見蘋果未有

收返

準備遲到

有無一次係準時咖屌你

又遲

佢每出現一次，市民既憤怒就增加一次。

大家睇頭髮

記者朋友 要問吓點解昨日播假片

即係11：30

已遲

搵次早少少到得唔得呀

人呢我屌

睇頭髮

831831831831831831

有邊次唔係遲

經常遲到 公職人員行為失當罪

SET緊頭

垃圾桶

你老母，贏不尊重香港市民！

遲三分鐘咋

乜個頭咁亂啊

回應咗五大訴求

個髮型

成個面型都唔撚同喎

無得去salon

睇唔到live 求文字直播

721
811
831
CHINAZI

髮型又短返

望到左右2個就想笑

想知今日頭髮長定短

講番尋晚講既野

全力支持監警會呀

邊兩個？

汪汪汪汪

極度憤怒

林鄭佢係咁笑

加專家去監警會

今日嗰樣好得戚

屌

嘩屌，佢左右個兩個人係反習派架

高潮眼

D 頭髮 .....

走入社區同市民對話

段廢話琴日講, 依家又出嚟講多次, 呃鐘
直接畀記者問啦

我理得你搵咩外國勢力
大佬呀監狗會都無傳召權

CS癈張 同 垃圾筒

唔洗投票

將個波spin走左 即刻好開心

咁點解唔尋晚就直接出黎
係都要遲半日先現身

繼續人肉錄音機

推

出黎未？

條臭閪心花怒放咁 屌你老母

612 721 811 831

落區? 非法集結呀
一齊食放題啦

你出到條村先邁野啦 落區 屌你老母

落區 種種不滿直接講出黎！

講L咗啦，五大訴求

話撚知佢啦,,

9月8 美領見啦!!

Push

只係將琴晚錄影用真人講一次

佢LAG機要三個月後先聽到

對佢老母話

係.

收皮啦

唔帶保鑣安全行返出黎咪繼續做特首囉

講完啦 轉英文 屌⋯⋯

再用英文講

咪係

無恥

佢真係以為自己贏左

全部都係廢話

聽到佢講對話都打冷震

又講多次尋晚既野JM9

又係講廢話
成日話希望OO 希望XX
咁姐係實際會做d咩呢

五大訴求 缺一不可呀屌你

死柒婆 落地獄啦！！！

9月8號真係見真章

再讀一次條片啲內容有乜意思?

你咁樣係唔會令到我驚嫁

DLLM 點撚樣信佢

死八婆

又監警會

個頭同尋日條片唔同左

今次有英文版

無恥無恥無恥

睇佢個死人樣就燥

全港最大9upper上線啦

原汁原味重覆尋日段片

咪係, 做乜唔琴日直接開直播

有冇人一聽到監警會3個字就火起

Five 你老母 demands 又放流料俾外國媒體

有d驚人權法唔會過
但過左咁又點

想搏外國人同情囉
屌你香港人係唔撚會信你

twitter文宣啊啊啊啊

屌你老味

知自己樣衰 廢事愈整愈柒

有啊屌佢

林鄭老多廿年就變左右邊個樣

董建華宣布撤回第二十三條立法

行政長官董建華今日（九月五日）宣布，決定撤回《國家安全（立法條文）條例草案》。

又係9月5號.

垃圾桶背景

琴日港台電視都有播過英文版
一9樣

哇屌
點解今日又短髮

屌 今次懶係知道問題所在咁

香港人醒下啦

都話IPCC係廢柴，你又唔聽，點同你溝通

張建宗連樣都見唔到

林鄭將會全力支持大灣區發展為年青人尋求機遇😎

琴日條片中英錄音咪得囉⋯⋯
今日又出來講一次
一陣記者問問題又係答返份稿嘅說話

Q&A 啦

唔好搞個病人

q&a

後知後覺

真係唔知妳林鄭想點？！

我只知妳個樣黑到呢！！比起爆錄音那天，吋Ｌ到呢！

林奠
兩年多過唔到
閻王發咗四張地獄單程證畀佢全家
就快去報到

咁多左個Q＆A
雖然都係講廢話

問得好
另外想記者問太子站單野

記者好波

問得好

記者問得好

問咩

記者問得好好

一黎爆seed

好波

記者

直線抽擊

好問題

問咗咩

記者好波！

後知後覺 ，lag機3個月！

下下都入晒肉.

邊間
點解問得咁好

一開波就問得好好

記者好野
一黎就放大

答案都係垃圾

真係問得好好！！

記者好波！點解你至今你仍然仲覺得有能力管治香港呢！

記者直線波

無介紹自己

問得好 但答案都係垃圾

？又對話平台
真係遊花園queen

直線屌

終於有人chur佢當年個競選承諾,好波!!!

尋日條片個樣同動作好怪

問題答案

721元朗警黑包庇恐襲
831太子速龍恐襲

不公開不面對不追究沒有對話空間

三不一沒有

俾套橙色西裝佢好D

問得再好答果個都係答廢話

有冇文字直播

監你老母警會
一日唔回應五大訴求 追究所有黑警
一日都唔會罷休

背書答案

你會唔會落地獄
幾時死
可唔可以講人話
你不如出稿啦下次
今次又會有乜金句

互相襲擊？

衝力射球 死啦仆街

啲答案真係把鬼火 你老味條臭閪

佢答乜鳩呀

佢認左互相襲擊

劉肛華 真係好似定左鏡咁.

完全聽唔明佢答乜

你係咪唔知人問緊咩呀?

6 月已經 有宗教領袖 叫 撤回啦！

垃圾桶係唔可以動的

第一個發明嘅記者小心門口中伏，小心，小心

互相襲擊, 即係黑警有襲擊市民啦

人命呢?
唔敢答呀

垃圾答案扔返落後面垃圾桶啦

小你，都話無調查權力咯！

係咪有個男人講咗句野

垃圾桶？

監警會冇權力
佢而家講乜柒都冇撚用
佢口講持平獨立行之有效乜乜柒柒都係廢話

希望下個記者跟進問題
迫佢埋牆角

監你老母臭閪 on99

1. 點解下下等三個月後知後覺，冇咗8條人命3隻眼
2. 監警會主席都話獨立調查委員會
3. 成為民望最低特首，你覺得你仲有能力管治香港
簡短係咁

監警會*100

其實次次都有人問
佢獲獲都spin去話自己要留底執屎

答撚到口震

下一個記者靠你啦屌 唔可以放過條臭閪

姐係認黑警襲擊市民

黑警睇路呀預備緊清算行動啦

講夠廢話未

完全唔知佢講乜

1. 點解每三個月先轉一次立場，係咪後知後覺
2. 監警會講明冇傳召證人既權力，點解仲堅持唔成立獨立調查
3. 當初選舉諾言

叫人去監警會提供資料，博老屈、博啦阿

屌
大陸

hi大陸婆

止暴制亂

cctv

mon post狗，小心Ｄ呀你

又火上加油

又係大陸喱

乜都冇答過

屌你老母

無人會信你呀厚面皮

屌
又中國閪

救撚命大陸狗

真係問埋啲垃圾啲死大陸閪

屌 普通話真係好撚難聽

收皮喇CCTV

屌你老母央視

屌 又係CCTV 浪費時間

屌.....

央視

次次畀人屌完都問大陸狗

cctv 問乜鳩

屌央視

但係CCTV語氣好差 好少見

收皮啦cctv

屌,大陸閪

央視：會請咩人同傾咩問題探討

仆你個街又係圍爐記者會

揾大陸媒體冲淡

DLLM聽到央視把閪聲真系想嘔

我屌你老母

不如以後淨係邀請cctv啦 你都係想咁姐其實

聽到就燥

林鄭d蝗話都真係一般

正宗大陸雞聲

執完自己啲屎然後自己躝啦
下任政府由香港人普選

借開啦佢啲爛鬼普通話

聽唔明，太難聽啲大陸口音

不過都聽到央視條友問到都有啲嬲

記者可唔可以問劉江華企左係度幾耐？企係度做乜？對事件有乜貢獻？

屌, 唔好撚再cap圖得唔撚得呀, 屌你老母.

房屋、土地問題

其實唔明點解佢要用普通話答, 狗記都話用「中文」啦

又係CCTV

CCTV要攞料去剪片幫林鄭助功,浪費時間

笑乜撚野呀屌你

5大訴求幾撚時有提房屋, 係都150 la

on99

一答cctv問題就笑

好難聽

林鄭不嬲都戇鳩無極限

例題黎, 緊係開心.

劉江華呢件大型垃圾桶

仆街啦，夾哂口供

左右門神，純粹攞個意頭，
就好似新年自己屋企大門貼揮春一樣

擺明晨早夾定啦講比5毛聽

呢一著兩面不討好啦
但如果係老共落order既冇理由cctv會燥

一用蝗語就講到笑笑口

屌肯撚定得幾題比記者問

波婆摸科

夾定晒 嚟問

琴日李慧琼講完既野，佢今日再講多次

路透

人地cosplay緊垃圾筒

我都係咁諗

佢笑到

嘩 DLLM 好撚野播 央視既問題系咪有草稿答架,見佢望吓張抬又答吓

reuter好波 簡單直接問係咪老共order

From the Central Government ONLY.

外藉記者：有咩令你改變主意撤回? 係你提議定阿爺叫你

問題簡而尖銳

移民問題係禍根
香港嘅醫療,交通,樓房已經超負荷

外媒：After three months of protests, what make you change your mind

講黎講去都係依D野！想社盡快回復安寧，而家係你一手整出黎，仆街

梗係有啦
如果唔係點會個個記者會央視都有得問

問佢下一次係唔係表現自焚？

而家連外媒都唔會俾佢呃到...

the queen of bullshitting

reuter繼續攻佢係咪佢自己決定定要等北京下旨

咁點解當初唔用撤回呀屌你

林鄭答監警會既問題時係瘋狂是眨眼, 但其他問題係冇
有冇身體語言專家研究一下

笑夠未

牛頭馬面貼切啲

講大話咪眨眼 common sense啦

或者心虛啦

你 講 大 話

因為有人advice喎～

攬哂上身

tony

寧願一生都不說話

佢搏命飲水肯定係心虛緊張

scmp

中央advice

市民想睇佢自焚

SCMP TONY: why made this decision now?

「屌你老母」係其中一個口號

How in the fuck, does it take this bitch 3 whole fucking months to realize that people wanted to hear you withdraw the bill and not just say the bill is suspended? How fucking incompetent are you, that you needed to go to some business meetings with jerk offs to realize that, fucking me sideways.

If you can’t make a simple decision or come to a simple conclusion like this, fire yourself from being a chief executive cause you’re fucking hot garbage.

直接點名叫tony

Tony嘅功課做得好足

SCMP 係咪含住撚去問問題?

唔係 條問題都幾惡

SCMP D英文......好係好 但好難聽得清

西環advice聽
香港人advice唔聽

資料好充足

終於有記者指出而家唔止係條 bill, 仲有 popo 問題

SCMP唔係紅底既咩？咁兇狠既

係咪講緊佢講野似含住撚一舊舊

U-turn with MONDAY 港澳辦記者會？

IPCC change of composition?

其實係好撚惡

typical hongkonglish

Tony仔，學下精簡問問題啦屌你老母

一句野分五句講

SCMP問得好喎

係咪講把聲

又4action

收貨果班根本一直都冇支持呢個運動

支持人權法通過

蹺埋對手唔出聲

exactly

記得佢
上次聽佢問嘅問題
個個連登仔都話下意識咁吞人口水

想分化？不了

IPCC AGAIN

擺個垃圾桶係隔離

賴完未

831有冇真相？

咁快笑得出？有曬後續部署？
五大訴求 缺一不可

好小見佢會答追問

唔睇喇！好易掟爛電視機

仲有眼球，個咀型，身體郁動都會係sign
(利申：係🇨🇦學過questioning suspects)

淺條毛咩 驚條例影響到自己又驚太亂影響到自己
呢個時候講得出收貨只會係扮中立藍

1. 四項行動係咪北京指示
2. 監警會新人選冇泛民背景
3. 政府係咪做咗無謂嘅堅持，會唔會同公眾道歉

佢係咪覺得贏緊？覺得自己分化到？

無計畫喺本屆立法會做
即係下屆做

等出重點報告 廢話實佔9成 浪費我時間睇

直接逼佢回答：政府以後是否一定唔會答應其他四大訴求。

唔可以原諒

Real?

啱

客觀獨立持平咁包庇你既維穩部隊囉ON撚9

屌 廢話佢告唔到狗呀仆街

你委任既人就中立 獨立委員會就唔中立乜撚野思維

要監狗會 work 你應該賦予監狗會有傳召權同主動搜查權力, 而且唔應該係委任親中派出任

1. 你期望落區時同市民講乜，落區係咪只係一個show，只去建制派地區，為施政報告背書
2. 係咪鋪路出緊急法